訓咗無睇 波台比人刪撚咗未？？

等睇你班傻鳩入嚟波台屌人講波呀

樓主好波

咁早瞓睇雙曼？

系

原來block人就可以激到人扎扎跳
精神勝利法

係咪睇完劇透中曬風唔敢入

我十年marvel粉絲脾樓豬破壞左

同女睇？

未睇
脾班粉腸搶曬位

真人無女

屌你老母

我都無

冇乜所謂，刪樓主就ok

25

sor

我咁支持你

ching

係反港父25

笑撚死